點睇利奧坊

點解賣到25k一呎？

唔睇咪唔洗問點解

恆基劏房呎價不嬲貴，差唔多樣嘅藝里坊仲有少量貨尾都賣緊31-33K

唔係好值, 24k 呎太多, 仲要細單位盤黎,
奧運d 靚盤都唔會24k 啦, 果邊仲要交通方便, 又有配套, 同埋夠靜
雖然近年大角咀都有d新樓係果度落成, 但整體成個區好舊, 感覺好污糟

咁的樓都咁貴
傻先買

我就係諗唔明點解佢咁多伙 地理又唔係真係咁好 都可以賣到25k 如果啲人買黎投資真係仲有得再升？

呃到傻仔買咪得

垃圾恆基劏房, 不過而家d人買樓睇lump sum唔睇尺價

總有傻仔中招

之後幾年發覺中哂伙
而家個d 藝里坊，翰林峰個班而家唔知點
收租回報咁低

老實講, 拎黎自住都可以既, 但轉手就

留名

利申想入手

認真
恒地劏房開放式，一房點結婚

單身帶條女上黎威就得
長住兩個人冇返三百呎點搞

d人唔理, 上左車先算, 香港人真係好慘

換樓再賣比啲單身要帶條女上去威嘅人再無限loop？

抽到必買

真係抵買？

低能

千萬唔好買
細單位層25伙人用4部電梯,衰撚過公屋
某d單位既分體式冷氣機唔係你單位可以去到既地方,要整就要租吊船
附近環境都係舊區污糟,嘈唔在講,你中低層都係樓景樓景樓景
高層可能睇到小小海同旺角區既景,不過就唔係上車盤價錢買到

25k尺,真係on9先買,人地奧海城三期上蓋都係18K尺
冇錢又要住市區,貪佢lump sum細就買真係on9到震

駁吾刀 同樣呎價不如買匯璽

單支 納米 恒基
千其唔好撚買

係咪以前肢解老豆老母果到？

起緊個到係

嗯 放心了

四縮就係睇住個 lump sum 黎設計同定價
鬼唔知 25k 呎價奧運站大屋苑一地都係咩，只係間間過千萬之嘛，唔係俾上車客買得到

4叔樓，仆街溢價高，佢個仆街仔誠仔日日奶閪

你知我知單眼佬都知
但層樓貴在佢lump sum平,邏輯上好撚on9

買翻港灣豪庭好過
起碼似間屋

地理上係近奧運站，for單身/兩個人住都ok，不過只可住短期，到時可能起埋4-7期托高咗個價就樓換樓，
短期自住就方便囉，樓下多嘢食又近奧運站，間隔都幾四正
成個大角咀一半新樓一半舊樓，利奧就近新樓嗰邊，唔會好似奧柏咁離勁遠
買唔起匯璽唯有考慮呢個

北角君豪峰都賣唔晒

要即食 曉岸都係賣緊20-22K 真係冇咩吸引地方

其實匯璽啲一房都好細 又貴
但點解咁受歡迎嘅？

接受到樓下多老鼠多小強咪OK囉
個度好多舊樓劏房，有道友有新移民
利申：匯豐番工

其實呢啲劏房大約租到幾錢

匯璽一房35X-37X呎
係正南昌站上蓋 SELLHK樓 兩鐵匯集 大海景

利奧坊‧曉岸176呎開放戶租1.5萬 直逼超豪宅

其實唔要新樓咪唔駛住劏房
係要揀新樓唔抵可憐喎

香港人係慘在整體樓價離曬地

今年唔得啦
遇正肺炎同埋二期入伙搶客
市價開放式10000
一房13000起跳
可能今個月升返啲
三四月嗰陣係低水

自住麻麻 買黎投資差唔多

Studio都咁貴？我個frd一房上年租落15k

凱岸入伙平返晒~
同埋油尖旺一帶有大量類型入伙盤 而家投資果班都係鬥平放

都cap咗唔少水啦 曉岸都升左唔知球幾兩球
仲要咁貴出租

原來第一水都要成17K一呎 講緊2015年
跑輸晒大市

但佢應該一期貴過一期，因為位置上愈後期數愈近奧運站，第7期直頭匯豐隔離 上條電梯就地鐵

果頭有個閪盤之最奧柏御峰 個則衰過恆基

租盤要慢慢消化 ，我都減左租

買左喊一世

On9
15000一房都有找

都話傻先買

發現恒基近幾年都係出單支既垃圾納米樓
點住人呀

成個區好舊

第7近港灣呀，唔好亂吹啦

成個發展好怪雞 只係分開既單幢樓咁

條街好撚臭同好大塵

單棟扮有期數

直頭係垃圾地方一個

咁1 3 4 期都可以叫做一齊既

隔左條馬路
咁都叫屋苑？

單棟樓扮係屋苑
7期有7個會所7個泳池
管理費唔貴就假

玩收購係咁上下

舊區收購重建係咁上下啦 全港市區都係咁 好少有咁大幅地

來緊咁多個位拆舊樓重建都勁嘈勁大塵, 我去食 lunch 都避開個幾條街
如果咁多期無得駁返去個商場, 咁商場真係無乜吸引力

7枝樓 7個會所 但又要扮同一個屋苑

凱岸對面係其士個盤 又係蚊型單位就賣啦
四期個位最靚 地鐵站唔使淋雨到步有海景
唔知幾時起好 依家仲係曬緊地皮

起緊地基, 我估兩三年起好

6，7期 真係唔關事

個商場係垃圾來
死場一個

利奧桑拿正嘢

For 收租樓
Open studio 一個人住都細

租客都一樣會覺得細

MY啲囡囡認真唔錯

我就係住大角咀舊區，利奧坊如果係$16000會考慮，而家吹緊價單$22000
狗也不屌。

如果係遠海景，4期係有個永久景睇既，不過而家大角咀區係每晚11-1am 有班響喉撚係一期對出條公路飛車。

係有4分1個大角咀區人都聽到。

4年前有

如果真係買既，祝君賺大錢。